[COYS - 砍掉重練] 熱刺球迷吹水區 288

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

爽呀

葵花寶典

摩佬 睇返場波 d傳波好似太大路 好少肯穿線

Lm

下次開post可唔可以加番主席跑住拎錢走張gif

爽啊
比海狗搶咗1001

Tottenham would like Maurizio Sarri to replace Jose Mourinho - although they have not yet formulated official offers to the intermediary Fali Ramadani. [Rai Sport]

認真 你哋覺得球員 定 摩狗問題大啲？

兩邊一齊爆

Levy>>>>>>>>>>>>>摩>>>球員

脆柒到個腦short撚左
無第二句

Agree
麻煩Levy躝

理性d睇 除左龍仔 後防 邊個可以踢big4正選
今季摩佬死攬dier 可能係佢比人炒既主因

agger

搵Dier搭通左條線 比人雞完就教葡萄牙

其實龍仔都唔係好掂檔 後防都係麻麻
典型攻強守弱

起埋有一樣野okay 又有潛力

防守*
打錯自膠

咁又係 起碼叫做最對板嗰個

龍仔個防守係用速度補

科冇人講

又搞乜

上面講後防

愛蛇都買啦
講經咩

你黃潛球員加埋摩狗係到就算收你返嚟都冇得踢

一黎就比人踢走，你同以前皇馬個加雷冇分別，借走你唔想hurt你，因為不在摩佬計畫之內

咪一撚樣

爽呀！

屌你老母上個post名

會員E.Dier你欠我一個人情

你收聲啦

爽脆呀！

我屌你老母？

呢啲人唔抵幫

其實同以前Rose差唔多咋嘛

rose入到r連決賽

[COYS - 雙殺死獌狗 爽呀！] 熱刺球迷吹水區 287

肥普輕鬆晉級
真係same coach different players

主場對住琴晚拜仁個殘陣輸0:1再靠作客入球都叫輕鬆,唔講以為肥普帶緊psv唔係psg
摩佬/光頭佬咁多野可以屌唔駛靠盲吹肥普都可以屌架喎

肥普晉到級

諗起場決賽都唔知好嬲定好笑

嗰季超額完成啦 你唔係覺得有得贏下話

客場偷到三球作客入球你咪比佢威囉

似啦

成隊連肥普都鳩

對唔住玩爛左你件玩具添

素素隻閪手

無你地班熱開post, 邊有得玩

球霸傷完無態都照出

'無'態都勁過全隊啦

串鳩son

Moura

爽啊

3-1

6-1

1-3

排第7

第7都唔小心炒左6-1

287-2笑撚到傻

然後？雙殺左係咪好爽

Still 6-1

爽

同當年食熱狗一樣

所以老7熱狗就係爽

係

屌你真係小倉

唔撚信

係幾爽架，拖肥贏多場最多咪老8

小倉優香下海我自拍裸照

老8仲爽 季尾炒摩狗

有錢先講喇

我同佢做愛了

賣kane son咪有

乜仲有人係到吠
吠左幾日唔撚攰？

賣科夠炒啦

真係又無恥又賤種
講柒事多過我地唔知幾多倍啦, 竟然吠足幾日
就咁數都有, 作.....哈, 易食指數, 魚拉突巴士

算 都係潛多排算
陣間失埋盃仲多人爆閘

反正連熱狗都覺得0%拎盃

輸》爆閘
贏》屌飛機杯都咁開心

對上已經係08

點解要理個慈父咩鳩
佢星期日咁撚得閒上連登mon post都知佢人生幾撚咁失敗

唔順超呀？吠多幾聲囉
好嬲好嬲

成班小學雞

原來星期日上連登就人生失敗
我諗你班熱狗手腳都幾失敗

今晚睇唔睇好
好撚多deadline但又想睇歐聯

識唔識字？
成句statement係「上連登mon post」呀
唔撚識句子結構就死返落小學學五素句啦

唉屌，sorry，唔記得Shih Tzu都醒撚過你

原來上連登唔會mon post
ching識心靈感應？

佢講咩我哋又唔會少忽肉嘅，咪由佢推下po囉
反正我哋都推得慢
我就block埋佢，由佢自己講自己笑

體諒下現實中失敗嘅人要上網擦存在感

唔好咁直白啦, 佢覺得入嚟係撚緊我哋咖
唔通我哋又學佢咁爆閘入獌po吓吓 "作...哈" "作...哈"
又或者po易食指數 咁咩

你哋都唔明我嘅用心
有無聽過「經典制約」？
你唔屌隻狗佢點會過嚟幫我哋推post

作為一個魚拉突⋯⋯
哈

新果套宇都宮好正

睇完出場陣容瞓！

唔睇 我都多

你以為幫緊佢？
佢嫌你阻佢上位咋

我想趕住睇

我理得佢

肥普又打鏝

就黎考dse 有冇清可以教我

同熱狗一齊砍掉重練啦

宜家人地手下有尼瑪同麥巴比 怕什麽

普爸爸又決賽在望

抛離摩daddy

MC唔識撞C

得唔撚得架

咁冇大志

早晨
爽啊

Link?

盤王熱平半暫時一半一半

受讓就精彩

買主都夠賺

9成 上半熱 下半比人反cup

客主 28倍

有冇手足會支持一下牙科

all in

原來今晚係3點深夜閪
想做假熱

科 >>>>> 熱

ViuTV嗰個？

崩潰我有經驗 選一周最後那天
得不到你可憐 也得到休假半天

淋Levy紅油記住買Dulux

油漆佬都sick ball過佢

巨巨

我地中堅唔夠人 回家？

今晚又唔知賴乜嘢

Dier

今晚咁快有比賽 幾時可以贏下

今晚

咁我又寧願今個月淨係贏決賽個場

殺你

全部都係得三場

Joe Lewis has been lining up the sale of #thfc behind the scenes. The billionaire is actively looking to sell the club and has sanctioned brokers to find potential buyers or investors. | @footyinsider247

另一個光頭佬出手啦

即日deal ok?

全部賣晒俾利維

隊長真後防
邊個仲反佢

呢個數據好撚癲

弱隊出鋼龍

今季熱狗有幾撚多場係3-4am?

重要場場都閪 唔睇好過

主勝去到3.35好吸引

點解會咁

今晚勝愛派對 爽呀

係咪Amazon is coming

客主已買 等收錢

#11
鄰家周杰倫
• 6h
Emiliano
Foyth Sensei Lisandro Tagliafico
DePaul Paredes LoCelso
Dybala Lautaro Ocampos

JCorrea ACorrea Palacios Simeone Quarta Balerdi
班新上嚟嘅算係咁啦
仲foyth? 唔好玩啦

#47
神奇公主玉子熊
• 3h
中前場都好啲，後防真係嚴重青黃不接。Foyth 簡直不值一提，條友勁鐘意係後面扭波，去到Villarreal都冇乜進步。

好憎amazon
年頭開左個online shop, 賺埋唔夠比佢扣

5後衛

3中堅 定 dier打中場呢？

仲要素素
泊爛巴？

3中堅+Diuer睇嚟哂鳩氣
訓得

仲可以有DIER...

仲有素

發現topic一冇屌佢就出番

唔知廢連奴仲記唔記得

上次盃賽對愛記就全守變全攻陣
無幾個月又變翻全守

企開啲啦DLLM

整D咁撚樣既陣姐係由開波果下就開始縮
呢條撚樣真係唔撚化

呢個陣真係唔駛睇都知出事

中場嗰3個冇個hold到波 又要睇kane墮後

花式自殺嘅嘢 我哋識條春咩

朱西 你究竟係度搞乜野傢伙呀？

大家好

熱刺個上盤咁實淨既

可能今場嬴有雙倍獎金

撐摩

實在無辦法唔買愛記

COYS

+1

摩佬踢三中堅有冇成功過

加油加油

建議買對家

冇

呢場贏硬 再輸呢隊野真係垃圾 打破哂d 數據

6分鐘就食牌
件垃圾臭真係累鳩人

咁就黃咗

又係奧利華

咁你唯有入錢啦 傻豬

食串魚蛋岩岩好

有預感輸到仆街
瞓算

臭食夠屎未

右閘位 由季初到季尾都係弱點

臭冇腦杜生廢坦後生

feel到丼冇乜氣了

執柒左去啦
今次對面已經唔逼，都做唔到波

肥當

踢到熱身賽咁真係嘔血

用高唔用low就知一定又係大腳清個波去前面由兒傾丼自己突破算

都唔係第一日架啦

素素係到鳩跑唔知做咩

嚇死

隊長又救

隊長

兩個都唔撚mark 屌你老母送條路俾人俾直線

對面咁送禮

我既魚蛋注

咁樣送大禮比牙傾

-6足球不死

劇本又already, 係咪都係75分鐘後先買下一隊愛華頓

買對家時候！

贏波戰術：波追人

可以買愛記反cup了

魚蛋注2.0

準備比人反杯

定律嚟

半場都捱唔到

你老味
唔入波仲以為熱po得我一個

on99咁樣送12碼

5分鐘都無

場場右邊都輸屌你老母

大狙唔慶祝
真熱

劇本咁快

有進步 唔駛80分鐘後先失比個假希望我地

快到，又5:4？

點解龍仔唔係我熱教岀黎
都會變到咁熱刺

咁快1-1

係到踢得耐就會融合咗

證明喺呢度玩得開心
適應哂

果兩隻傻西閘完全負貢獻
鳩跑鳩失位又零進攻

想講 佢地唔多集中
留意左幾次狂跑過頭

臭去左追pigford ssk散步補位

呢球都十二碼？？？

牙傾真係好慘
前面打得幾好都冇用
後防太多on9可以輕鬆摧毁隊波

雙閘on99

比摩用
邊個都會變垃圾

我呢

本身4後防果兩件都已經成日失位
依家仲要推佢地打上D
真係戰術大師

你上一場好波係幾時

廢佬都習慣了唔識嬲了

又係Dier

坦白講 球員質素係有問題
但教練既存在係要解決/減輕問題
依家場場都放大緊問題

廢到

今場瘋狂標失位7分鐘食咗張黃

隊長又神救

又失位，屌你24

今場好多人失準

輸12碼果球正路係你要做防沾士果個

睇Dier踢波真係一種折磨⋯⋯

咁岩果下條link lag左

好快輸多粒

成隊都已經痴晒線無晒靈魂

無啦啦又轉三中堅無所適從

邊個？個個水準喎

等輸啦廢隊

龍同寶啦
比班垃圾同化哂

睇咗差唔多成季 除咗兒傾互含我就真係睇唔到有咩戰術

早餐注

正

我係Lamela

兒傾bale對廢隊果陣互含

轉番4後防啦撚樣摩狗
屌你老母都無人識踢

識買一定係買對家80分鐘後入球

留番d精神做野啦
場波閪到

我上場先中過 4倍卡數下球

場場都閪架啦

Since Mourinho becomes Spurs manager, Spurs becomes the team conceding the most 12m

師兄個名

因為佢將班垃圾問題放大

幫自己鋪頭宣傳埋

半場換三個之後訓算

又dier

點解迪亞條垃圾可以唔撚清？

真熱，我都係討論場波姐，唔會講鋪頭

冇隊長比人大炒緊了

下星期輸埋隻飛機盃之後
會唔會全敗到季尾吖嗱

睇到眼都突撚埋佢諗住後面冇人個波會出界

佢場場都唔撚睇後面 on99

點解後防會咁垃圾

除左米高堅尼送大禮
半場零攻勢
唉我屌你老母愈搞愈撚衰

踢中堅但永遠都唔望身後有冇人入攝真係痴撚線

咁既質素仲做到職業球員真係成功靠父幹

下下都要Rodon對one on one
出Diuer同打少個冇分別

中場運唔到個波上去不如出榮

睇到有少少抑鬱

可能摩佬就係咁諗所以踢三中堅減一都仲有兩個

換走佢出山狗仲好

而家已經去到son比人逼甩就算，kane唔望亂傳，ndom唔做假身硬爆 ，堡大腳清就算
大家都交緊最hea既表現

換走佢出個lm/大清都好啲

其實個pk 真係有踢到占士

睇緊回播 送既

成個人壓落去
真係VAR都廢撚事

幾似當年中學打緊C grade學界輸緊波嘅我

係咁撞埋去，一跌就pk

人地送比傾
龍仔送番比人

放鬆哂個人 好明顯博pen
只不過係仲有人中伏

太急於做由守轉攻既快速進攻。
但好多時波都控未定，人都睇未定，
就係途中控失傳失，係自己後半場失左個波
好快就比對手再攻門。

太亂，太急。

係要pen 要怪就怪龍仔on9

場場一入完波就俾人屌打

因為有人中伏一定有pen
老閪都放

C grade認真踢同唔認真 只有表情上有分別

利申：c grade後備

你係唔係嗰個空中插花嗰個人

不過呢單嘢就冇人racist占士
話佢diver

熱狗是原罪

又真
波台反熱仲落力過反林奠

竟然唔換人

寶寶做乜9

想點

人地冇叫隊醫出黎

睇文熄機

壓到咁前

中堅overlap

佢一路都寫得唔錯 有課金支持

dier踢前鋒？

正想講

Overlap啫

前撚過傾

佢應該係咁多個fb page最高汁嗰幾個

dier唔適合留禁區

對面禁區都唔適合

拍埋去啦

下半瘋狂刷角

啱啱仲想打句最好A4入返球Corner
未send已燈

死燈閪

比你傳染到我都spursy埋

自己燈唔好賴ok?

下下都開近柱 要頂到好靚先有機會入到

仲要人地換先

嚇死咩

柒到

對面真係戰術大師

全部無一個mark人 想點？

大狙

咪又係輸

點解又係入波lag左

我地換人未

Diuer世界級防守又建功

睇戲

一換高文即刻助攻

其實出親dier真係贏唔到

又係dier

又反cup on9

bale呢排搞咩 佢真係鬼?

又lml

輕鬆又執

又可以專心工作

好咗架喇咁早俾人cup
有進步

場場個套路都一樣

約左a準未？

都無野可以再差

Cup到印哂全隊波衫

光頭打電話比Jeff Bezos定係下一個領隊個agent

換林太入嚟即係可以訓得

真係好on9又係落後先嚟急

Kane

壓低隊波個價陰lewis

屌對面又送禮

安76唔好放過摩狗唔該

兩隊都廢講真

吊奶星

對面柒兩次 我地入兩波

隻米高堅尼兩助攻
痴撚線

呢幾場kane carry晒

唔好再入了，一陣又比人cup

入波靠-6

兩隊後防都係垃圾

又比多次機會大家買拖肥

我地踢少隻Dier
佢地咪讓比我地

又俾多個機會買下一球愛記

齊集幾大廢人 dier aurier ssk lml 應該最後都係輸波完場

一換人就追和 daddy又嬴

咁既後防犯錯真係比較少見

keane carry呢場

主其他有冇得諗呢

跟咗

fc kane/leaned

keane

摩佬走把啦，咁既陣容比你踢到咁既閪樣，完全唔似強隊

k仔朋友隊

熱係強隊？

唔係，咁繼續閪落去

咪係 入錯post?

Kane and friends?❌
Kane and trash✅

兩球都係靠對家後防on9

一球跌腳，一球on9

Kane fit 到
波追人
今季神射

屌 我講錯

今日入到兩球-6波算唔錯

傾呢d垃圾都竟然入到波

Lml又鳩射
去意大利啦屌

俾啦屌你老母

拉美拿廢撚到

你呢句說話係人地角度都用到
佢地2球咪又係我地後防on9

其實你係咩fans

咁愛第二球係入得幾靚，成場威脅埋門多過熱多多聲

咁都唔傳

摩佬fans

LML啲decision making 真係世界級

但佢入嚟之後形勢好似好返

局局下又唔撚局俾人轉身

呢到唔歡迎狗

Ok you win

人哋話自己係銀河老公
唔好反buddy

係咪on9㗎lml
鏟占士做乜

愛記呢d強隊咁多球星，熱呢d垃圾隊和到算唔錯

報牛

買熱狗下一隊入算 拖肥好鍾意送溫暖

波po出門左轉

80分鐘了
可all in 主

咪燈啦死燈閪

lml幾時死呀

寶今日係熱po定球場都勁廢

要失球了

反勝到我季尾印件lml呀

真on9

佢仲夠膽想屌鳩兒子

個心好撚定 下盤打和又半格 補埋比人絕殺

比你傳染

摩佬除左屌球員仲有咩戰術？

你咪亂咁屌人啦

Dier lml 屌你老母一前一後

嘩

屌你老母dier
好彩唔入

dier dllm

diuer 又想做助攻，咁都唔入真渣

差啲收錢 屌

差少少就可以同摩Part company

5分鐘都唔知買乜7好

睇場波睇到精神失常

隊長神救完6764炒到咁我屌

唔上水屌dier都唔撚得

空門都唔入

676咁都唔入

快撚啲啦下球6倍呀我愛

仆街dier係度散步

開勝愛派對真心爽-脆狗快開

傾哥隊長朋友隊

我決定下個topic屌番佢

安76係咪唔想玩爛件玩具特登唔入

而家係67son累安76多啲

son冇波射既話真係麻麻地，作用同傾差得遠

角大爽

下半爆到7彩

3分鐘後就可以Goodbye and fuck off Jose

冇絕殺屌你老母

James絕殺快 全格

有 james 禁區外射死隊長

好緊張

kane傷 天滅廢老

傾傷？

傾傷咗
要sub in拳王

牙傾唔撚係傷啊麻

完了吧

扮傷離隊

屌 James真係差啲入

啲防守真係笑撚死人 任起腳架中間

10個後防都係穿

咁樣都執一分真係好撚好彩

馬會咁樣送錢法，好快可以買樓

睇都眼都凸

垃圾拖肥咁都贏唔到

笑死 呢隊波啲防守得啖笑
試均緊啲組合都係閪

由當拖肥雞咁屌到場場都5050

全靠隊長 仲要傷左傾

冇隊長同對面676咁廢又黎個7-2

2年前嗰場我哋贏2:6㗎
而家

隻垃圾施素鳩快撚D同件死摩狗一齊走
呃飯食

唔止啦 肥普果陣禁撚住黎屌

我諗快極都要輸埋俾鏝先炒

咁撚樣失兩球好嬲 咁樣收得半格 明明踢得幾好

摩佬真係好撚on9 佢仲係個諗法係 要對抗 素素大隻就放佢
一落到場又懶又要失位仲要手指指 我地都唔知屌過幾多次咪撚再出佢

今季應該第8

2年前我係東京食住牛飯睇

唔講埋dier?

只想今季快快完埋佢
下季炒摩佬後由頂執過隊波啦

呢個都廢撚事再講啦 佢唔係中堅料就唔係中堅料
不過Rodon咪一樣咁撚廢 係大家有啲保留唔屌
一下過頭波包晒越位 跟住又唔追 兩舊屎一擔擔

施素鳩條撚樣直情係漫遊球場
連做樣都廢撚事做

發覺topic唔屌又出番

真 佛系睇波mode
贏輸都冇乜太大感覺
只求快啲完撚埋佢

下季無歐戰無門票，係更加唔會科水買人

唔係啦
佢仲有一次係比拖肥90+7絕殺1:1

根本係到鳩跑

上半場有球好撚深刻 中間人地帶緊波係禁區頂 A4右中堅梗係去補右邊防人 中間係Rodon要返去補 佢竟然唔撚守中間 人地直接帶到禁區起腳

睇nbc台個鬼佬都屌摩佬放棄控球等人哋失誤先成為自己機會
而唔係叫班球員自己主動創造機會
但往往因為咁就打起咗人哋自信心

佢為咗同Digne吹水咋

呢條後防邊個教都出事
但教練減輕唔到問題之餘
令問題更嚴重

要屌一定屌利維先

第一日咩 都睇到屌都費時
咁搞法第9完季都唔奇

賣傾啦
放過人哋
佢值得更好

Digne叫臭收聲

過3年可以free go

到底要幾絕望先會想我地賣傾

炒摩佬我收貨 理撚得佢聯賽盃結果

如果隊波排番個正常既4231
前場由得牙傾自動波發牌
入完唔好鳩縮
呢季應該會執番好多分
件戰術大師愈搞愈撚衰

又唔出Bale On9

兩邊比人打到放題咁仲bale

傾真係唔賣得啦
唔好咁絕望先啦

因為就快會換領隊

近10年我熱教練排名

真肥普爸爸 >>>>>>>>>>>>>>>>> AVB > 老納 >>> 豬活 >>>>>>>>>>>>>>>> 廢老

衰過豬活

老納應該好過AVB

其實最最最慘係要牙傾做埋play maker
雖然佢做到
但如果有返個識派牌嘅我諗隊波已經好唔同

AVB 贏在令Bale 大爆發

覺唔覺摩狗處理dele 同bale差唔撚多 一樣係初頭好hype好有幻想 踢幾場好波就打住正選 到開始出問題 贏唔到波就開始怪佢地唔夠付出 開始連出都冇得出

狀態有高低起伏好撚正常 佢處理呢啲球員既手法真係好撚低莊

老納前場加肥普後防就完美

條友對球員既方法就係衰一獲即刻雪佢老味臭西
之後就會無啦啦解凍要你靈光一閃
唔得就又雪幾場無限loop

請真咁多球員唔鍾意佢真係有原因
我信報導Pogba講佢嘅內容架

前場係高治wo
不了

寶 dier 呢啲反而成日有機會踢但長期好撚平庸

可能好多人唔同意我 但寶係轉守為攻 預判 或者係技術水平 同頂尖既防中差成條街

吓 嗰期啲前鋒先最正牛治 多哥 柏夫

偶有佳作

荷B係咪消失咗
今場 龍 寶 當 都表現麻麻

好簡單 PSG隻gueye 防中 同寶定位一樣
肥普既防反除咗佢要上搶同遮線 佢仲有技術可以係小範圍轉身完成對抗/分上前打快攻 寶係摩佬底下保守到 根本你當佢三中堅 佢係行前一格既中堅咁唔參與進攻

抵喇 唔續超人

你望下佢後面係咩人
咪覺得佢勁（防守方面）

佢進攻不嬲都見到係廢

豬活都唔係話太差啫 嗰陣咁多幻幻咁嘅人腳
仲要第一次帶隊

肯比50m 史堅就

講起對待球員手法 Ozil自傳有寫摩佬對佢好苟刻 挑釁 當臉鬧到差點喊 令Ozil懷疑自己 係咪真係咁差 因為Ozil鍾意教練關注自己 最後鬧到Work 左
但同意更多人唔受 呢種方法對性格自由/偏內向既係人好難頂

冰島臣第二球有丹麥臣嗰種feel

Dier賽後訪問:我地踢得唔錯

條友教波教到場埸死老豆咁款

冇睇場波 睇數據中咗兩次柱 今場應該輸運？

佢不嬲自我感覺良好

佢自己就係最差嗰個

買返黎做dirty work架咋

2球pk邊個foul？

一球 阿龍foul

Dier衰極都有得落場
識講葡語既真契仔

睇錯tim

thx

真係非常同意 場場都好似護級球隊打強隊咁
戰術就係靠個人質素
一D組織都無
Lml球撚樣教極都係壞左個傳波掣

快D放走Kane同Son啦
唔好再害佢地

你唔講下鏝買Dias之前係點

dls唔係掛

佢狂失分個陣都已經買咗同用緊Dias嫁
都係要哥迪奧拿自己修正好多先

唔係買完就解決嫁

哥迪 修正問題其中一個方法就係買人 佢條後防用左勁多錢修正

個場係被炒之前個場

2樣都要啦 買完翻黎都要tune
佢其實好多時買翻黎之前 同 之後點踢 都幾唔同
都要肯去改先得

Walker係鏝都唔係舊時係熱咁踢
簡些路都唔係舊時咁鳩上就得

Kane Son 肥當咪勁咗
但有啲tune極都唔得，你唔買人冇辦法，有踢波都知，有啲人你點教都唔會去到一個好高嘅層次

肥當係變番正常水平咋
堡 Lo 當 3個起碼佢要諗到去點夾得熟先啦

不過買人就緊嫁啦
但係咪1個就改變，依個一定冇可能
依家啲足球要因應球員特性去改變，摩佬依點係未夠

覺唔覺摩狗處理toby 同foyth差唔撚多 一樣係初頭好hype好有幻想 踢幾場好波就打住正選 到開始出問題 贏唔到波就開始怪佢地唔夠付出 開始連出都冇得出

本身勁 Son係好受教既人

Toby應該係同某方面有啲問題，唔關能力事，講中堅全隊最好係佢

C朗本身都勁
但講緊摩佬嚟之前嘅聯賽26球提升到去38球
Son嘅情況都有啲相似，不過Kane都要入波

頂多話差隻中堅同防中，未至於差到咁我覺得，但係摩佬根本就冇出到手上最好嘅陣容去打每一場波，淨係出返A4搭rodon/山狗打4後衛已經少啲人怪佢，仲係度出咩施素高,Dier

我咁勁都反 得罪你？

睇到我施第二球 睇波最佳位置 爽撚到

ssk係更衣室領袖之一，唔係咁易搞

dier就睇唔明點解

肯同摩佬玩菊花 唔係我都諗唔明點解
爽撚到

出dier失分 爽！

冇錯

易買

爽爽先

傾係咪真係傷咗

爽啦呢次

爽啊 3-4月例傷一次

佢連啲杯仔都正選，仲想點

其實以呢幾場son 嘅表現，出大清可能仲好

搶到一分，爽呀

買左條孖T 震撚緊 點算

隊波無左球霸同son 即刻變英冠料
杯仔都無得抖

係咪有咩誤會

英甲

咪傻啦，大師兄對啲勁少少嘅隊有咩貢獻過

fb已經有人開始話bd好過龍

龍嘅防守亟待改善
但攻個方面同PA上限 BD算撚數啦

son d背身差過中超

Dklm 又輸錢

我重注對家

師兄中肯

龍仔有少少似TAA 要搵個中場逗住佢先得

但龍仔助攻過唔少波喎

TAA 傳中同開死球罰球好撚勁，龍係咁勁就好

爽啊有1分

曼聯想收購熱刺前鋒哈利卡尼，已經係公開嘅秘密，但熱刺將呢位27歲英格蘭國腳標價為1.2億鎊，令紅魔鬼卻步。曼聯一方面想簽卡尼，但另一方面又唔想支付巨額轉會費，所以計劃用4位球員作為交換，包括門將迪基亞、後衞艾歷拜利、中場連格、前鋒安東尼馬迪爾，如果有必要，甚至可能再加部份現金，誓要將哈利卡尼收歸旗下。

當年嘅技倆

咁要睇下有無其他隊要喇

冇講錯喎

英乙都踢唔掂啦

會唔會俾PSG突襲

Flick唔撈拜唔知請唔請到佢

佢去教德國隊

拿高士文去拜仁
廢佬繼續留係到

希望屌帥去拜仁

Flick點會睇得起熱刺

去黎把撚咩 又爭唔到英超

摩佬教到咁
應該唔會再有球會要

捨得炒未

有咩可能
賓尼迪斯都仲教緊

賓尼迪斯好野黎

我地割愛 畀犘佬去拜啦

準備同Levy嘈

賣kane

如果下個禮拜鏝踢到尋日咁鳩有冇機會贏

哥狗要提防歐聯出局
點都全力屌死左我地拎個盃仔先架啦

勸你唔好咁多性幻想

邊有贏嘅機會

有無諗過唔係曼城鳩

係車仔勁

杜曹真心勁
搞到肥普接手左psg之後psg好似廢左

MAJA

Areola勁撚到癲

咪撚燈啦死阿狗

Areola醒撚到

屌你老 有冇睇dinter隊野

龍虎切嘅廢

勁撚多 var

屌你老母輸龍虎切

本身補幾耐?

客勝比你燈死啦

龍虎切出場好似打少個咁

龍虎切廢唧

癡撚線又唔守得又唔哨得

鄰居咁樣執返分

龍虎切下季躝去英甲啦
車仔有撚你位

點可能贏算吧啦
但鏝得1.24冠軍真係買唔落手

蛆記場波22射0中龍

22射？

兩隊夾埋

呢到寫10嘅

【#體嘢突發】

根據法國《隊報》、《泰晤士報》記者Martin Zielgler和RMC 記者Mohamed Bouhafsi的消息，歐洲12家富豪球會將於歐洲時間今天稍後宣布成立歐洲超級聯賽。

12家球會包括：車路士、曼聯、曼城、利物浦、阿仙奴、熱刺、巴塞隆拿、皇家馬德里、馬德里體育會、AC米蘭、國際米蘭、祖雲達斯。

#體嘢 #sportsyeah

唔怪得唔爭4係咁送分
原來利維行多咁多步

利維又痴到埋去嘅

The 12 clubs are:

• Manchester United
• Liverpool • Manchester City
• Arsenal • Chelsea
• Tottenham • Barcelona
• Madrid • Atlético
• Inter • AC Milan
• Juventus

🚨 UEFA were due to announce major reforms to the Champions League tomorrow. The governing body are shocked by the decision and could sanction these 12 clubs heavily and EXCLUDE them from the Champions League next season.

對抗uefa強權

咁咪唔炒得摩佬

屌你老母光頭佬暗黑兵法

富豪?

賺唔少啦

CLS

BREAKING NEWS:

In a joint statement, UEFA, English FA, Italian FA, Spanish FA, Premier, Liga, Serie A announce that the 12 clubs involved in SuperLeague will be banned from domestic league if they will pursue their project

快啲

即係年年都有歐聯踢

英超無果6隊執得喇喎

六雞死六雞嗚

無歐戰唧

未必

WeAreTheFSA

應該就嚟拍all or nothing season 2

同呢堆豪門踢 兩循環可以攞到幾多分？

而家嚟講輸晒都得

我哋等於nba入面嘅木狼or傾屎，咁你應該明

如果之後多隊踢，可能玩埋季後賽

榜尾應該係北倫敦之爭

kane = towns

NBA有得擺爛
我熱想參考下？

出dier

done

bd san dier do
hart

done

kane擺明係大米

如果歐聯ban晒其餘3隊,鈀咪自動拎冠軍

下年有歐聯踢
摩佬又贏

利唯咁急簽廢佬可能都係為呢壇野

Told all six Premier League clubs have quit the European Club Association along with the six other 'founding fathers' of the Super League.

mou = walton

The betrayal of Tottenham Hotspur. THST statement on #ESL plans ⬇️

#NoToEuropeanSuperLeague #StoptheGreed #EnoughIsEnough

好激烈呢

爭取每年季尾選秀權！

主席：啱呀，砍掉重練個歐聯佢

成件事好撚噁心

super league 我哋咪年年第尾

可以同鄰居爭第尾

據稱，創始俱樂部加入歐超，將得到至多3.5億歐元。而獎金分配上，15家創始俱樂部將瓜分35億歐元（31億英鎊）的「基礎建設補助金」，各隊能分到的數額從8900萬鎊到3.1億鎊不等。這筆錢可以用於球場、訓練設施的建設，或者彌補新冠導致的球場相關收入的損失。

主席：卡數一筆清

真係唔出奇，又急急腳重建球場

你當係季前熱身賽甚至季中表演賽咁都冇所謂
但取代歐聯真係好過份

搞得成嘅話摩佬肯定唔使炒

uefa d 圖圖杯同歐聯改制又係柒嘅食多舊錢

可能請個平啲嘅鳩教

搞得成嘅話
Levy點會放棄最大吸引力嘅領隊

仲有兩隊米蘭嘅 不過真係好地地搞呢d真係
好唔中意美式賽制 要搞都唔好咁搞啦

又要多閪球證閪var

死熱狗覺得自己贏到國米？

大力神都識揀啦

想負皮你

科仔有份踢歐超聯？

Florentino Perez, chairman of The Super League: “If the players participating in the European Super League are banned from playing the 2022 World Cup in Qatar, we will create our own World Cup tournament. It is not a big deal.”
上啊屌佢

我想踢又得 唔踢又得

fake

UEFA:呢班反骨仔唔好旨酒打歐聯
主:好

係fifa方話唔比佢地踢咋嘛 本來係冇沖突架 好似國冠杯咁唔見fifa屌？因為fifa 有份丫麻 而家冇佢份就搞鳩你

講到有得打咁

fifa唔夾fa ban 無牙力啦

主： 我連歐霸都無得打

響邊打賺幾錢

利維都唔會投入番球員度啦，講經咩

但係調返轉頭諗，啲大球會投資咗咁多，而家UEFA又一意孤行喺歐聯改制(有機會轉播費都減埋)佢地真係慶

應該會簽啲高薪低能每季做branding
還掂每季有得踢 最緊要就係吸引到人留意隊波
所以係唔會炒摩佬 要有佢先有話題
真係成個馬戲團咁

同埋歐超聯可以有助佢地每季嘅收入更穩定，有助投資者加入，有數計有數圍

俾啲信心摩佬啦
話晒獌嗰陣都贏過祖記，當時仲要冇般奴，冇卡雲尼，冇greenwood，冇麥佳亞

睇下每星期踢成點先啦 仲信心

真係要比啲信心佢
因為佢自己都冇哂信心

中堅都未買到，冇人lead得住中堅位

bale一定續

但Bale 啲work rate真係一大問題

摩佬而家好似又唔太願意出佢咁

真心
摩佬啲波兩個字 防 快
依家連個防都未搞到 好難講快
快到就自然好睇啲

我同意部分理性既人講
話佢收一線領隊價但唔識掩蓋防線缺點
呢樣我同意的 只能講佢呢方面唔係頂級

睇Bale之前個公開statement，會唔會係鬧翻咗

除咗防線缺點之外，仲未有人replace到大力臣啲波
雖然肥當有時有啲神來之筆，但係俾到對家嘅壓力始乎未夠

永續歐超=永續摩狗？

BREAKING: Tottenham Hotspur have sacked Jose Mourinho. [Telegraph] #THFC

邊個教？

屌 加入歐超聯 退出歐洲聯 炒摩佬trigger冇歐戰唔洗賠3000萬

利維勁到仆街

又啱喎

玩撚死熱狗

點會呢個時候炒呀

唔等埋場波

如果冇歐超聯 呢單一定好爆
但而家反而唔驚犽

退出UEFA係咪依家所有賽事都唔撚洗打

有得踢再算啦

全季最佳喜訊

光頭佬真係好撚癲

英足總都未出聲

真係老狐狸

Mason 同 Chris Powell
Mason 教 Kane

躝左 笑到

摩佬

祝摩狗遠離熱狗
不過帶走Diuer我ok

Trevor Azul
@thechicoazul
Breaking: Tottenham Hotspur have fired Jose Mourinho after an explosive morning where he refused to take players onto training ground over the club’s proposed Super League admission. More to follow. TA.

Respect!

希望最後唔好不歡而散

good bye and thank you mourinho

再見了 我的摩佬
誰願接受這種戰術

炒咗摩佬

Respect但係我估佢搏炒

原來利維join esl 就係為左攞筆錢炒摩佬

加一

士氣咁樣 唔炒就亞軍

今晚食牛什慶祝

佢R到個歐超聯位都算勁

哈 想問可以請邊個

Tottenham sacked Jose Mourinho after an explosive morning where he refused to take the squad onto the training ground over the club’s proposed European Super League admission. (Source: @thechicoazul)

摩狗唔妥歐超聯呀

暗黑兵法

哩個落台階靚到
光頭佬真心迷摩

對唔住摩佬
我們都錯了

挽留

再見了迷摩們好行唔送啦

派我 我要牛腸牛肚

戇撚鳩

迷摩：daddy 為足球未來抗議

突然對嚟緊決賽有返期望

Kane呢啲球員先煩 又要煩國家隊歐國杯 聯賽杯 歐超聯 摩佬又被炒 所有野之中最無奈就係球員

好似聯同UEFA同其他聯賽一齊反對

啫係成件事都係主決定

教練同球員都冇say
摩狗要躝就躝啦
傾哥都未出聲

我主席係唔要比教練威脅我搵少d錢

完美落台階 win win黎

踢鬼咩 呢單野最小要搞一排

摩佬抗爭最前線
勇武到工都唔要

英足總出左聲屌啦

如果係場show，佢地兩個應該有路

收聲喇你 你依家好開心咩

不過講真ESL係on9 呢壇嘢撐摩佬

respect respect respect

癡線 咁突然

開心喎
幾耐冇咁熱鬧過

yeeeaaahhhhh

走左唔反了好聚好散啦

respect摩啦屌

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛

真 炒咗就冠軍

如果係因為歐超聯單嘢俾人炒
我真係respect daddy

人都走咗就respect啦

bye dad

多謝咁多位

打搞哂
咁多位迷摩 下站見

摩狗

估唔到我哋行尾運

撐呀

衰家食尾糊

一切都係為左炒摩佬 熱刺或成最大贏家

今日係球壇最黑暗嘅一日

繼續做遊牧民族...

唔洗睇閪波（應該）
但佢係因為反歐超聯比人炒

光頭佬係咪扮join 個新league 咁就可以話用無歐聯黎炒摩狗
之後炒完就回馬槍跟番英超大隊攞歐聯位

其實佢點會唔知光頭佬搞緊歐超

直接攞埋英超啦

係都西咸攞

其實有咩問題

X2
多謝咁多位

你地球會真係賤過狗，因為摩佬唔參加esl就炒人
本身你地都係弱隊，勁左幾年就入esl永續歐戰唔比其他弱隊上位

X3 年頭買左熱刺紫色嬲 幾靚
祝大家都好

我哋個po入面個個都反班管理層的

注意 弱智球迷agger路已進入本post
請大家迴避

bye all摩fans

想睇 amazon有無拍？

有緣再見

其實我哋唔介意迷摩係個度的

起碼有人認同我地勁過

18個月就雞咗摩佬

摩佬未有下一站之前
可以係到吹陣水既 好過遲下失散左

Btw 沚默巴呢

燈到

唔係當年點贏到8強
多謝肥普

我都走了 有冇人玩留我

所以我屌你地球會，無屌你地

thx

死頭佬寧願賠大錢比廢佬
係咪拍緊all or nothing 外傳

如果因為呢單野炒摩佬，咁路維真係衰過共產黨

Confirm了
唔知點解 唔想celebrate了

利維雖然路維都係衰

king 仲係到

下一步係咪到傾走

唔玩ESL

炒得好，2月就應該要咁做
炒得太遲

今次老豆走得少型
好勇武 反對惡勢力

The Club can today announce that Jose Mourinho and his coaching staff Joao Sacramento, Nuno Santos, Carlos Lalin and Giovanni Cerra have been relieved of their duties.Chairman, Daniel Levy, said: "Jose and his coaching staff have been with us through some of our most challenging times as a Club. Jose is a true professional who showed enormous resilience during the pandemic. On a personal level I have enjoyed working with him and regret that things have not worked out as we both had envisaged. He will always be welcome here and we should like to thank him and his coaching staff for their contribution."Ryan Mason will take First Team training today and a further update will follow in due course

King Stay
Mason接手

走撚左都屌真係少弱智
RESPECT啦

所有大會都玩佢走得去邊

燈走咗

你地終於脫離苦海
希望下任可以帶返起熱刺

李城

咪入黎鳩up啦傻西路你隊西波咪一鳩樣賤

馬神教
不如榮退休啦
可以做榮休主教

All or nothing 2: nothing and nothing

season 2

得返拜仁同PSG揀

再見咁多位
祝你一世都捧唔到盃啦垃圾熱狗

你就是但了 冇人識你

你邊位？

唉好撚悶呢派

屌mason帶波
不如自動波踢算啦
D正選肯定都彩佢都有撚味

佢地同多好似又話玩喎

唉 冇心機了

[COYS - 再見摩佬 Fuckoff Super League] 熱刺球迷吹水區 289

點解唔King教

第一場都係踢士氣波換邊個都一樣

少帥

咁不如Kane做埋領隊喇

佢想落場啫
你估佢冇做緊

似未有牌

拜仁同多蒙特出咗聲明話唔join ESL
其實50+1制度之下佢地想join都過唔到球迷嗰關

幾個月黎教左啲咩比條後防大家有眼睇

咁搞法 下個星期場決賽分分鐘踢唔到

點解？

我地勁左10季，年年前4
永續有咩問題

Dier 教

我地重生啦!!!!!

oh i say i sack you
mourinho is a damn fool
使熱po咒罵變歡呼～

靜啦 無功都有勞
迪亞宜家咁勁 你估流架

邊間教會

我熱

踢又三十六，唔踢又三十六
光頭佬心諗不如御駕親征帶埋隊算鳩數啦，計起上嚟又可以慳返筆

之前利維放風屌肥普個陣
都話佢閪過共狗

抽離左摩佬件事先

想問下 下年有歐超聯踢 牙傾留唔留隊

好爛

本來都預炒架啦 係睇咩契機姐 唔洗搵位入喎

全世界都預你炒硬架啦 而家咪有位入

利維賤撚到
決賽都唔比人帶埋
到時拎唔到咪明正言順炒
忍多幾日都唔得

真係可以砍掉重練
不過係咪應該踢埋個決賽先炒

我睇個聲明係 拜psg多話join

因為反esl比光頭佬炒果單野好似係fake news黎

講得岩

會唔會hasenhuttl 做肥普第二

mason接手

唔撚係呀嗎…

雖然好撚想摩佬比人炒
但好似無想像中咁開心

我都唔贊成決賽前炒摩佬

返去李城攞英超算 係歐超聯場場比人強姦

真係炒左？

摩鏈路原來都可以早炒
無教練亂咁踢仲高興

嗰個咩垃圾歐超聯
十劃都未有一撇
咁易搞得成咩

最期待係睇下dier條垃圾點算好

下 世一中堅 邊個教都一樣

咪就係

利維：不了 歐超聯分錢多d

等睇下個領隊比Dier 做隊長

唉

炒肥普到底為咩

daddy

唔係呀講緊傾轉會去李城贏英超算

係咪帶埋dier走

Not my daddy

老闆閪生意差但炒唔到自己
咩鳩炒下d 高層搵d野做下

本身以為Sacramento都有啲料，跟錯師傅

咁就炒撚咗⋯⋯但係唔知點講
好似都係冇乜希望咁

其實本身歐聯都係on 99

【Now Sports】歐洲聯賽冠軍盃是球壇盛事，但最新的歐聯改制卻引起了爭議，球迷、球會都不滿改革內容。
新制又稱為「瑞士模式」，可以參加歐聯的球隊由32隊增加至36隊，但卻不再沿用8個小組進行初賽的模式。消息指，各歐洲聯賽的8隊最頂級球隊將成為種子隊伍，直接進入16強的比賽，而其餘參賽球隊則要爭逐餘下位置。新制之下，因為要確保每隊球隊都最少有10場比賽可以參與，整個賽事將進行225場比賽，比現時的125場大大增加，原本參與球隊在1月時是不必為歐洲賽而煩惱，但新制下連1月都要加入歐聯賽程，比賽密集令球會難以處理。

季初真係無諗過季尾會搞到咁撚樣

瑞士制on9

預言post

疫情作怪

大家都想賺返筆

最後發現其實疫情背後起因都係強國

強國又贏

摩佬第幾次被炒

應該唔係十劃都未有一撇啦
如果係，唔會咁樣衝出嚟公佈
Super League已經講咗好多年，應該一早摸晒底
祖雲達斯主席本來係UEFA executive committee member，宣佈之後已經即時割蓆退出UEFA

未來刺

冇mood 有冇人比我屌

2007: Chelsea, £18m
2012: Real Madrid, £17m
2015: Chelsea, £12.5m
2018: Man Utd, £15m
2021: Tottenham, £30m

José Mourinho has been paid total of £93.5m for his sackings in football

保方仲未拎到歐聯
襯依家轉會羅馬

但UEFA都幾撚肉酸 自己冇利益就封殺人

bale?

你個冠軍無咗wow

爽 都爽得有價值

脆狗功不可沒

部署左十年都有
大球會仲要退出哂歐洲足協
搞唔成真係唔知點收科

uefa不嬲都鳩屎

應該真係唔係關乜鳩超級league 事

雲加

比個落台階佢啦

但咁大件事啲保密做得幾好 呢排都冇咩風流出

利維炒人不如炒埋自己
搞到隊波咁樣佢自己都有份

算啦 我用心良苦 個個當我假膠
心都淡撚埋

都仲有一半錢落袋
光頭佬咁捨得

話嚟熱刺係為咗國家隊，本身都諗住返皇馬嗰個

反還反 新制歐聯都幾弱智

話曬曾經迷摩

未係完全明 但參加歐超聯嘅球隊話唔會再參加歐聯先定點

36隊

叫好黎好去啦

其實係因為唔覺得會真係發生，所以好少人報同留意

In 2018, Germany’s Der Spiegel reported on a European Super League after uncovering documents from Football Leakes outlining the competition. The idea was for the top European football clubs to break away from UEFA and start their own competition in 2021. The report by Der Spiegel sent shockwaves through football with clubs afraid they wouldn’t be a part of the competition and fans feeling that another tournament would be too much in the landscape of football.

Plans outlined by Der Speigel claimed a 16-team tournament would begin as early as 2021. The competition would be similar to the Champions League except UEFA would play no part in the European Super League. Teams would play in a group stage followed by knockout rounds to claim a Europea Super League champion.

冇講明 但舉辦係周中 同歐聯歐霸撞期 擺明係挑戰你 你忍左啖氣改期歐聯歐霸咪仲有故講

好驚mason好似豬活咁上左去退唔番。自此離開熱刺

btw 廢連奴拎左levy 30m 咁我地仲有幾多transfer budget

林伯都搞唔掂佢隊波
馬臣地位連林伯一半都冇

唔係佢爆頭 波都冇得佢教

豬活阿狗黎

冇歐戰唔洗30添

邊個會接手呢

拿高 簽左約了
季尾教

係咪esl過左數先咁爽手炒

係 聽講費蛇係副教練

屌你老母有都比你燈走

傳賠15m only

笑撚到
我反摩大將軍
燈燈聲

3億

咁而加帶到季尾係邊個

不如學歐霸加到64隊分組賽 咁都只係踢多兩場淘汰賽